［選擇困難症］買唔買Kindle好（9）暨交流區

有問題嘅巴絲可以花小小時間睇咗呢頁先
（辛苦咁多位巴絲幫手整理）
如果都係解決唔到你嘅問題嘅話歡迎發問
我地會好樂意解答你嘅問題

常見問題整理

Calibre(入書落Kindle嘅好幫手）
下載link：

1. 用ipad睇書唔得咩，點解要買多部eink Reader?
eink reader好似睇
真書一樣唔會每隻眼咁容易攰同唔舒服
長期睇書就啱晒你
但如果睇開pdf既就用返ipad之類既tablet
因為機能所限
一zoom in out會lag到想扔爛部機

2. 咁多E ink Reader，買邊部好？
睇英文書就買kindle啦
中文書都有但好少正體（亦都可以係其他地方買完再入落Kindle)
唔想咁麻煩咁睇正體書就可以揀返 readmoo kobo 之類ereader

而Kindle都分不同版本
根據價錢就低至高同埋硬件分別係
Kindle (冇燈冇實體掣）
Kindle paperwhite (有燈冇實體掣)
Kindle oasis (有燈有實體掣）
而有好多features同大小都有分別嘅
可以Google睇下

3. 邊度有繁體電子書賣？
readmoo
kobo
Google play

4. 點樣簡體轉繁體？
calibre（）
用簡轉繁字體（先將firmware update到最新
）

5. 係kobo/Google買左書，點將佢放入Kindle睇？
Calibre幫到你

6.想橫排轉直排？
可以用呢個網轉
（天火藏書）
或者用番Calibre嘅簡轉繁plugin都有呢個功能

詳細教學（感謝海綿寶寶巴打）

我隨便分享下我做法（唔知有冇更好嘅做法）
我用mac版calibre，應該同windows一樣

1. calibre>偏好設定>取得外掛>搜尋格：traditional<->Simplified Chinese Converter>安裝之後重開軟件

2. 然後拉你本簡體書入calibre (唔講deDRM，要解書另文講好啲）
乜格式都好，轉一次檔做azw3先 （個別轉換，輸出格式揀azw3）
（之後我會刪剩azw3，統一用azw3，因為上網啲人話mobi唔支援直排?）

3. 右制>編輯書藉>plugins>convert chinese text...
自己按需求揀設定，繁體，直排

4. 轉完之後應該就可以，但我自己遇到多一個問題，應該係個plugin寫唔好(可能mac先有依個問題)，佢啲標點喺kindle度睇會九十度轉咗......
所以我會喺 偏好設定>轉檔設定>搜尋與取代，改左啲標點
例如：
︐ 轉做，
︓ 轉做：
……轉做⋯⋯
︒轉做。

另加： 如果想邊界攞盡啲，我會喺 外觀>樣式 加以下一段：
@page {
margin: 2%;
}
不過喺kindle就變相冇得改margin
上網有人討論更多CSS，不過唔講咁多，未必有用
之後再轉一次檔就完成

5. 另外我會裝思源黑體睇（上網搵個字型，拉入font folder，要更新firmware做最新先有），咁樣啲標點先會置中而唔係側埋一邊

希望幫到新手嘅巴打

7.廣告版（with Special offer)同非廣告版( without Special offer)有咩分別?

廣告版同非廣告版嘅機能係完全一樣
分別只係在於一個待機時會有廣告畫面
所以廣告版會平幾舊
而廣告只會係待機畫面同揀書meun先會出現
你唔洗擔心會唔會睇睇下書迫人睇廣告

但如果有書套嘅話
非廣告版一開書套就會自動著mon同解鎖
而廣告版只會自動著mon但需要手動解鎖

買咗廣告版但唔想見廣告嘅話
都可以用Amazon客服講番
你係香港用唔著個special offer
佢就會幫你remove咗佢

上一個post:

［選擇困難症］買唔買Kindle好（8）暨交流區

如果比幼兒睇書
kindle ok唔ok?

想畀佢睇中定英？中文嘅話建議kobo/mooink，kindle啲中文書太少喇

但係其實幼兒盡量揀返實體書會好啲，ereader得黑白，幼兒大腦發育緊嘅階段好似睇啲色彩繽紛嘅書好啲，同埋畀佢揸住實體書好似會集中啲(應該係)到佢大個啲培養好閱讀興趣再諗買ereader

許願下代kindle新功能：
－usb-c
－ 7-8吋而電量起碼有pw4咁多
－搞掂send to kindle既書無封面問題 自訂字型同封面唔駛取捨
－可以set push完新聞第二日自動移除
－export clippings方便d（都ok 不過個網唔識detect已經del左既highlight 照會upload左）
－screensaver show睇緊個本書封面

好，thanks.

【電子奶嘴】3至5歲幼兒日玩電子產品1小時 美國研究︰大腦及語言發展比同齡慢

表面上kindle同實體書都係顯示d 字
但實體書手眼協調、揭頁嘅空間感，電子書俾唔到

就算大個返學，因為實體書會有更多感觀刺激（雖然我地意識唔到）
記憶都會深刻過睇電子書

就算有土地問題，唔想買實體書
但係幼兒發展時機過咗嘅話，第時俾幾多錢補習都救唔返

而家買oasis會唔會唔太好?係咪等佢出新一代再算?

send to kindle嗰點我覺得機會不大
始終好多人用嚟入自己嘅書
amazon會想啲人盡量喺番kindle store買書

新手想問個問題
我係買8gb 淨係買咗一本書
Space available 得返5.92gb
佢又冇顯示話機入面既程式用咗幾多
請問係咪正常？

system files好似本身都佔接近2GB
其實如果只睇普通電子書
8GB係絕對夠用

漫畫file size會大啲
但我將啲漫畫用send to kindle方法
射晒上amazon個cloud度
要睇先download
8GB都夠我睇漫畫

更新咗之後要㩒入本書度先可以用vocab builder，咁鬼唔方便都有

有無group share 書？

想問下你地邊度買手kindle paperwhite?同埋買2018定2019好 我見分別好唔唔大但2019平啲

paperwhite最新係2018(4th gen)
2019個部應該係kindle 個screen低清D

Thanks! 想問下邊度買最好？ 我見Amazon 啲refurbishment 機都8百幾 google香港啲網賣既都係8百幾

Btw 想問下如果唔睇漫畫，淨睇英文書同audio book係咪2019夠做

除左oasis 呢兩款amazon都成日減 有時美亞有時日亞
ppw4既話around 700~750係好價錢
等唔切留意下d facebook group, carousell有無人放

好 唔該晒你

新手啱啱買
用calibre 轉左繁體字
send email去kindle
但係係部kindle睇翻都係簡體字無轉到
請問係咪要kindle 跟翻第一頁download埋繁體字體
定係邊part做錯左
Thanks

有冇巴打試過係kobo 買左一系列書...
之後用cailbre轉去kindle..
只有其中一本係cailbre 轉極都轉唔到...同埋係cailbre 係show 唔到封面

你喺calibre 轉左繁體字之後有無save番，如果無save，佢仲係簡體

困難症就買iphone

有冇巴打更新左cailbre 就用唔到 DeDRM 果個快速轉換??

更新左之後無左轉既工具...重裝同用第二部電腦都唔得

咁你就唔好更新，裝返之前既版本

Ok 聽日試下

如果唔理睇英文定中文,Oasis好啲定係Forma好啲?

利申:比forma個橫置模式吸引咗

Oasis硬件應該最好，Forma啲掣差少少，去豐澤攞上手㩒下就知，oasis個feel正啲！

不過真係要睇自己睇咩書多，硬件上嘅嘢唔係真係差別咁大，兩個牌子大同小異 ，淨係睇硬件買嘅話應該好快擺埋一邊

睇下你邊到買書多，唔係要下下要轉formate都幾煩。

利申：兩部都用過，宜家Oasis開心使用中

其實都係amazon多只是forma個橫置模式都係好正

頂 Oasis無32GB 唔知8GB買唔買好利申:未買

睇書好夠用

想睇埋漫畫

唔知Prime day會唔會特價呢

如果會收藏就麻麻地 睇你幾多套啦，計下數

想問inkpadX用家，部機有冇一鍵簡轉繁㗎？

多看有一鍵轉繁體

希望墨案都有啦

墨案裡就是預設多看閱讀

佢仲好似有個pdf一鍵重排好正咁喎

ipad X 多看無一鍵重排，仲無自動切邊，要手動，可能係大屏無呢個設定，或者以後更新會有
我裝左koreader可以重排，又有自動切邊，除非係雜誌論文，普通書本既pdf，10寸足夠，我試過唔切白邊都可以睇到，當然切左白邊隻字大D睇得舒服D，大屏pdf就係睇得爽，我鍾意睇pdf原書排版，又唔使乜做筆記，所以ipad X 剛剛好

咁可能係部6寸先有
我都覺得inkpadX唔錯，10寸又唔貴，性價比高

Readmoo 有75折

想問下點解我send唔到calibre啲書去部oasis度部電腦話我部kindle讀取有問題有無解決方法?

已fix 原來要轉cable

我用緊8GB oasis主力睇漫畫
漫畫大約30~100MB 1本
不過如果你主力睇漫畫唔建議買7吋reader,睇繁體字好辛苦
個人建議繁體字漫畫要8吋以上

博閱部 Mars TB 做緊特價 1080。
想要 7.8" 300 DPI Mon 既不妨留意下。

成功左
thanks 絲打
中秋節快樂

想問下有無人成功用Calibre合併到

Lm

lm

請問喺樂天有人買過嗎？點樣香港配送？

好細本，同埋冇繁體中文界面，load嘢好慢，想像唔到喺kindle 用goodreads打字

kindle新手
想問睇英文果時highlight隻字 彈出黎果3個tools(字典,wiki,google translate) 點樣轉排位架?
想translate排最頭

不如加埋速成輸入法

啲人話可以安裝到google 輸入法，有冇大神識

想問一下 KOBO既Libra H2O 同 Forma除左大小分別之外
仲有咩分別?

新手 今日買左部paper white
請問有冇辦法係部機個store係出番英文 屌西 一入個store就係殘體字

setting 轉返language做english？

本身就係English

英漢字典又係得殘體字
goodreads入面啲bookshelves 係show唔到你自訂嗰啲，連update progress 都做唔到
續航力？開到最光，兩個鐘就冇咗30%了

發現咗vocab builder，仲有埋flashcard
但原來要買amazon books先得
網上啲人教轉filetype去AZW3就得
仲可以睇到世界各地啲人嘅highlights

整體嚟講，比起mac, ipad, 閱讀體驗係提升咗幾倍

咁慘

佢教你reset

唔該哂巴打 聽日研究下

仲有樣最麻煩，你冇得export personal doc.，有入無出

原來usb 解決到

用左一排 Likebook Mars，Touchwood 暫時未爆 Mon…

睇文字書 - 唔建議由 6"機升呢部。
自帶既 font size 一係好大，一係就同 6" 差唔多，無著數。
不過新版本有自動直排，少有既優點(但非 100% 支援)。

睇漫畫 - 有需要由 6"機升級。
大幅減少睇細字出現既問題。另外 6"機本身已經慢，如果用大圖仲要等佢自慢慢做 auto size。用 KCC 要做前期工作，有好有唔好。

電量 - 不足但夠用。
簡單使用，求撚其試左一日無左大約 20%…漫畫可以去到 20-30%

手感 - 大部但輕，上手唔算重，手感 OK；跟機個套有休眠功能 ，雖然 eink 黎講可能係無乜用途。

今晚有時間影幾張細字漫畫上黎做 reference。

師兄可唔可以試睇繁體字最多嘅銀魂

我無睇開銀魂，方唔方便指定一兩張 JPG (大陸 site link 就 OK) 我黎做測試？

字典可以自己入

連結是銀魂265話，麻煩試第5頁紅圈的細字
我用7吋oasis都要放大先睇得舒服
用eink睇漫畫3年，啲款字真係最極端辛苦

OK！今晚返到去再試。

係，多謝你
我入完usb之後就發現咗
然後搵咗勁耐，終於喺啲殘體網搵到有本繁體英漢字典（雖然冇牛津、朗文嗰啲咁勁）
如果之後有困難嘅巴絲，可以試吓call我入嚟
Share畀你

另外download pdf 之後轉AZW3 會出現嚴重變型
尤其係一啲一頁有兩版嘅書
因為我唔識點用Calibra 調整到
最後解決方案係down返EPUB，再轉AZW3

最後Calibra真係比起我想像中強大
有得排程免費download 世界各地新聞但電子書嘅資源唔算多
如果有得set埋自動send to kindle 就正

同埋唔知點解send to kindle email 條bar就永遠都係執行中嘅0%，啲人話係因為關filesize、係咁turn off and on事，我有試過有啲書成功，有啲唔得
最後我都係用usb 放入去最快

只有mobi7既格式先可以用send to kindle，mobi8(AZW3)係唔可以
mobi8係可以保留出設社既排版設定，mobi7入左kindle就無左呢D出版設定
所以，如果想無線傳送mobi8入kindle，可以用以下方法，都好方便，唔使次次用usb

唔該你呀ying
我今晚試吓先

銀魂樣本送上。

局部放大

原圖

可以睇到但唔清。除左字體大細外，本身畫質都有 d 差。

夜少少會放其他既樣本。

補多兩張

畫面上細節位大致上出到。

幼身字體，潦草既字體稍為吃力，但仍然可辨。

感謝師兄測試
不過我成人覺得eink睇野有啲化化地，因為同一張圖6吋電話睇得清，但部7吋oasis睇唔清，明明兩部個display DPI差唔多

呢個係一定既，所以更加需要大 mon，咁樣先容納到更多像素。

當你三粒點縮做兩粒點，點計都會有 d 落差…

HOMUNCULUS 既新作單行本，但故仔絕對唔係好似呢一頁咁單純。

如果prime day 有平, 想試買部kindle玩下

啱啱響城哥道玩完, 點解 paper white 仲冇 kindle 2019 咁淸嘅
明明ppi 高好多
我已經較到啲背光同字體多細一樣....

有冇Ching 知點解咁得意?

日森 kindle oasis 有優惠

32GB已變11月貨期
8GB仲有

屌8GB算

尋晚一開波就即屌左部
聽日送貨

新手, 第一次買電子書藉
諗左大半日 8GB係細D但應該都夠既

夠啦 入到幾年既書量
我見加百幾蚊就上埋

睇漫畫用, 勤D刪應該OK

我都日亞買咗pw, 等咗一年prime day啦

典解pw 唔響美亞買?
好似仲平
日亞kindle 10 平幾二蚊
估佢唔到

計落日亞平啲？日亞7980 美亞85？

黑色 pw 美森 79

之前睇明明10660
多謝Ching
之前仲掙扎緊買kindle 10 定pw

屌左部美森oasis

cut左日森轉美森再平多啲

但計美亞計番個rate, 好似都係日亞抵啲

yes 8gb oasis平150hkd

我見爭$150，買pw好似好啲
本身都諗緊揀邊部

oasis係美亞平啲

好似無，直送好似要揀international version

買左oasis 8gb 國際版無ads 直送 195

啱啱都日森place 咗order
Pw
仲可以用埋之前買口罩剩落果小小分

International 版本可以直送，而且免運費。
不過我想買金色！

我都一樣用咗少少pt， 而家5百幾蚊
平平地睇書就滿足

唔睇漫畫只係睇書係咪Kindle 4gb都夠做?
見59.99USD都幾抵屌

usd59.99係8gb, 淨睇書實夠

想問ppi對普通睇書有咩影響?

好似啲字會懞啲散啲咁囉，
我個人就167 ppi都可以接受其實

我也買了32GB 香檳金色，也要用集運。

AMZN 新手... 想問下係呢條link 搵唔到seller 係邊個,
咁係唔係即係官方賣既?
79.99US, $620 好似ok咁..

用prime 直送香港？

集運平d

巴打買 international 版定 美版?

唔想煩集運
美森Oasis 8GB International版係咪近年最（or比較）抵？

一落單比人suspended 咗account
唔知衰咩

kindle係amazon自家，只會係amazon出貨

但自己集運平好多，集運都係幾十，但international貴20美元

buyandship有冇問題？

我用咗buyandship呀又無諗佢得唔得

是的，沒有廣告。

咁多人買kindle係咪都睇英文書多？定係次次喺第到買完書自己放入去
我都好鍾意kindle啲硬件，由其係oasis 但睇到佢個繁中書存量又真係買唔落手

繁中書自己係kobo買再轉返入去就得

中英漫畫都有

我見係算平
買左部直運香港

想去美馬買paperwhite
有個價係US79.99 唔可以直送香港
international版就 US99.99 可以直送香港
係咪買79.99果部然後集運就OK?
同埋如果買Ad-Supported 係咪可以之後叫CS remove廣告?

sorry 睇返第一頁原來已經講左可以remove ad

本身有paperwhite 想買部 Oasis
32GB 好抵
今次想買埋Oasis 原裝Cover
想問下有冇巴絲買過? 有冇評價

Ching我都想買paperwhite
請問係咪都係79.99四隻色嗰款扺啲？不過我見5/11先有貨
99.99 international 就即時有

日亞7980円抵啲，同埋即時有貨喎

價錢79.99應該就係最抵 而且我唔急住用 所以等多陣都得
我都係第一次係amazon買野咋 而家仲睇緊集運點搞

同埋諗緊好唔好買埋amazon個kindle cover

岩岩買左美森 KINDLE OASIS 32GB
快啲到啦

咁我去日亞睇吓先

睇咗真係同us amazon 一樣 有廣告 8gb wifi 3個月free kindle都係7980 yen

不過未解決集運問題我都係第一次買

集運個問題唔難攪，記得上年啲人話bns唔得，用shipbao都運到。
不過我尋日手快快用咗bns忘了唔知得唔得，啱啱問咗cs, 一陣update你

記得之前果次prime day，好似有巴絲講過話bns唔寄得電子書，不過結果唔知最後點
但我都問咗cs, 等覆

剛收到bns回覆：是可以轉運的，感謝使用 Buyandship 的服務！

大家可以用bns集運kindle

Thanks即刻研究吓先

thanks 我都placed order 喇
不過已經要arriving Nov 2
希望順順利利啦

哦，你揀黑色？好似見得藍色有得即刻出貨

係呀買黑色

我主要看英文書和 volme 的慢畫，貪 Kindle 的字典比 Kobo 好，又有 cloud 可以用 Telegram bot 轉寄 mobi 到機。

第二代（即第一代7吋 Oasis ，不能揀背光顏色那款）就用過原裝套，看書時甩了它，好方便。但凸出的背面就保護不到。
而第三代的機套有後面的，好重，所以我不會買。我喜歡裸機，好爽的！

機套有後面不了
太重
裸機算，好鍾意個金屬質感

Yeah!!!
好期待，今天已出貨。希望十月底收到。
淘個機套等新機。

好似有啲滑 諗緊渣手個位貼張背貼
平日就擺sleeve
不過玻璃mon真係好驚跌

有冇聽過Oasis 爆Mon香港有冇小店維修

成部機最值錢就係mon
爆左可以買新

新手想問下呢部買唔買得過
未搵到野做所以想搵部平平地睇下書

這部機我沒有用過，但我現在用翻新 Voyage，已經用了兩年多，完全沒有問題，推介翻新機。

買呢部翻新4gb, 不如去日亞買全新kindle 8gb 5980円，
計落都係4百幾，貴多少少但新啲型號。

我啱啱睇日本amazon
已經過咗個prime deal
掛住做嘢唔記得咗買
唯有買us amazon 79.99

比amazon suspended 咗仲未解封唔知買唔買到

amazon us 買左oasis 8gb 廣告版
HKD $1382
計埋集運$40真係好平。

睇英文書多，kindle 貪佢有英漢字典，kobo 無

另外朋友同我講話其實廣告板冇乜問題，
有時screensaver time 轉下封面仲幾好冇咁悶

Kobo有
岩岩前幾日update左新功能

真係啱啱過咗時間，唔緊要啦，
79.99都係爭少少，buyandship日本同美國個運費都一樣

有冇聯絡cs, 好似要contact佢地解

我都係咁諗，有日本廣告睇下都開心

我都出左貨了

想搭單問下邊度可以買到日文電子書？
但係海外地區買唔到
其他網站Honto果啲買完又入唔到落kindle

跟周佢要求send啲文件 send幾次都failed
次次都回返同一句野 唔知趕唔趕得切買到

開過個la不如
我都試過 login唔到無得用live chat
打去同個重印度口音嘅cs講
講極都話我個地址唔岩ac果個
又無其他方法驗証
Cs態度又唔耐煩

平日login到個陣chat搵d cs明明態度好好 寄失refund定小問題都熱心同你搞

都係，淨返2個半小時 美亞都完prime day啦

算了 唔得就留返black friday 再買

啱啱美亞都完咗

未

琴日出左

我唔係oasis, 但pw個倉收咗貨

佢話星期三先到港

今日到咗美國倉了

出了，下星期三到

頭一個鐘買 到左倉了

我頭兩個鐘買 所以咁快到倉

美亞？我係第一日下午3點幾日亞買

我岩岩收貨了 超快到香港

我都唔急
部用左8年既paperwhite 都仲好正常
今次見平買多部oasis

我都未出貨

一講就SHIPPED

早兩日收到paper white 同個premium leather cover

頂...

你地部oasis幾錢入？ 好似miss左個減價

USD199.99 32GB
等BF啦過多大半個月就到

kindle paperwhite邊度買最抵

想問下我部paperwhite條黑邊有D油令令嘅痕咁
睇書會搞到有D反光
想問下有無咩解決方法

唔急等11月BF
到時應該有特價
急的話可以去誠品/豐澤睇睇
至於友和我就唔太建議
雖然比豐澤平但黑店黎

唔該but咩係BF

Black Friday

唔該手足

友和名副其實藍到黑

有冇相睇?

pw集運到咗香港，運費$22

岩岩集運完oasis bundle $44

我buyandship都係$22
prime day 買paperwhite真係好撚抵

影落無咁明顯,但實際睇都幾『令』
同埋係四邊都有

我0.9 lbs揀咗ok攞$26

係呀，埋單$600唔洗

oasis bundle咁正
$44運番嚟真係好抵

正啊，唔知聽日有冇得拎，好緊張

都未去準備發貨

今晚準備，明天運到

埋單1800
豐澤淨機都要2600

咁水貨都要賺下嘅，還好自己識網購

你去自提點實快過我

如果時間夾到佢到自提點就係，
如果夾唔到就要下星期

你講mon嘅黑邊定係黑色殼?
如果mon邊緣位有唔同色, 試下轉角度睇仲有冇
全黑有少少泛白都叫可以接受
如果你講個殼, 望落似你食完雞髀唔抹手喎
抹下佢啦有時可能係手汗
定係你一買返黎就咁?

有冇人買開kindle audible?
我見幾份review都係話電腦合成聲
係咪真???

買咗oasis 8gb直送
冇32集運咁抵
自我安慰早到早亨受

Audible係搵人錄架， 你可以去audible 試聽

我冇轉準備發貨要下星期喇

我係準備發貨了好緊張

你攞到之後分享下日森用幾大個箱

拎左oasis了

唉，我的 Oasis 到了 Shxpbao 一星期，都未更新收到貨！好嬲！
各位巴打用哪個集運，下次不再用 Shxpbao!!!!!

我都由sb轉咗去buyandship

咁快美亞仲快手過日亞

希望聽日拎到

下次用 buyandship。

美亞直送？

唔係呀，巴打個oasis bundle都係用buyandship, $44

日本倉係出咗庫後到香港入庫耐

明明日本倉第2日好快就收件

我好似第三日先收到，香港入庫比預期早咗一日

日本同美國都係2日
我兩邊都有買野

用薄嘅箱

我美森係fit size

買晒kindle oasis同kobo Libra H2O
發現kobo正好多...

咁點算

巴打講下點正法？

淨比較 kindle oasis同kobo Libra H2O:
我主要睇中文書 kobo買書方便好多 kindle要電腦入書

直排好易搞 基本上用traditional<->Simplified Chinese Converter一轉一入就搞掂 轉字體都直排到
kindle直排好易各種fail 用天火藏書先會高成功率 字體我放左10個佢好似淨係食到3個

kindle好多野唔俾set 例如上下掣交換、touch mon左右揭頁方向、一定要touch頂先出menu唔俾改中間
kobo多啲野自訂 有得俾你揀開唔開自動旋轉

不過kindle部機講手感好好多 畫面黑色會sharp好多
如果漫畫 / 睇英文先揀kindle啦 中文書真係kobo正好多

你真係今日攞到

咁你有兩部機，就會分開kindle睇英文kobo睇中文？

係啊好開心
新嘅綠色好靚

kobo當share書俾屋企人睇
主要kindle自用

補充多一樣
kindle真係睇住佢啲電量不停跌 2日冇晒
kobo睇成星期都仲有6X%

我買返黑色

上網話可以用幾星期㗎喎

oasis 噴電噴得好誇張
長開飛航先頂到2日

唔知我部paperwhite 點呢

想問點樣改到點右邊畫面去下一頁？
我而家係點左邊先係下一頁但搵設定無得改

我搵左好耐都搵唔到kindle有... 同埋上下掣都係改唔到

係囉，設定唔見
左手翻頁好唔慣

即係要向左撥？

向右撥，或者係左邊畫面點一下。
但我想右手點一下就掀去后頁

冇得自己較好唔人性化喎

等有冇其他巴絲有經驗
我上網睇好似係右邊去後頁嘅

唔會係隨機掛

有冇手足有轉google買嗰啲書去kindle嘅經驗跟住一樓咁做做到DeDRM嗰part就fail

我試咗啦，橫讀係右邊點一下後頁
直讀就左邊點一下後頁

我收到部機再請教你

嚟緊有2部10.3面世，iReader Smart 2仲好似好正咁

iReader Smart 2

FaceNote N1

Remarkable 2 出咗，大陸大小品牌都出番部差唔多嘅設計。

kindle有得set上下掣交換喎

有無好多既telegram kindle bot?
最近MacOS升完級連官方個sendotkindle都當係malware用唔倒

*好用既Kindle TG Bot

終於搵到

Calibre txt轉mobi
入落部kindle就改唔到字型
有冇人試過

要azw3

唔work
都係default font

Edit本書 睇下css有冇set font-family
有既要del果行

留意返有啲冇得解drm

想問邊到可以有多啲保護套選擇？用緊 oasis 2019

今日收到kindle喇
開心研究中

正啊

部kindle 封面廣告變咗唔係推薦書 係咖啡機

祼跑最正 金屬背未花過
我係oasis 2th 不過壞咗都唔肉赤

原廠皮套最多人推 不過真心唔使

只要 connect 上網，Amazon 就會間唔中更新 d 廣告。
我見過既除左書，比較多見係筆，咖啡機倒未見過…

不過通常 d 筆既廣告圖係超靚，真係用到個 mon 盡。
咖啡機既廣告又如何？

裸跑最正 +1

不過真係太多人撞爛 mon，
如果唔介意差少少手感我都係建議用返原裝套，
不過真係重。

其實點解oasis貴pw咁多 諗緊black Friday買邊部好

pw 夠做啦

岩岩賣左部白色kindle 8th. 真係唔好買白色, 好易污糟😂 黎緊會唔會有新kindle basic出? 期待ing

又拎返部kindle出來用....
依家我諗到一個解決少繁體書的問題。
就係學睇英文書，查多d字典。慣左之後應該就好多書可以睇。

況且....
雖然自己鐘意睇翻譯小說。但有時d翻譯望落去真係唔知up乜鬼野...都係的起心肝學返好d英文算

我部機個廣告咁耐都冇變過，女人+望遠鏡+月亮

係咪開咗airplane mode

wifi always on

我部 Kindle 3 Keyboard 都好耐無變過，
可能 Amazon 自己都唔記得出過部咁既野。

我都係同你一樣，只見過一次鉛筆

買咗幾耐?

仆街了我記得買返黎上過100
而家99%

Reddit話正常 鋰電池唔會差足100喎
但係解釋唔到有d人可以100

不過佢係綠燈
我估係自己stop charging

覺得千幾蚊kindle每日戴黎既開心仲多過貴幾部既電話、tablet、耳機

想問下用左calibre轉書
但係一句句子未完，會突然間跳左落下一行，可以點搞？

我曾經試過從PDF（文字檔）轉檔就會出現你所講的情況，後來研究到將pdf轉成word檔，再在word裡刪除斷行才製作成epub

睇下書好過睇YOUTUBE鳩片

臨前睇一粒鐘幾好 解到悶又漸漸unwind個人 又唔駛開燈 成日睇到直接訓著

黑五有無特價

用緊 oasis 1 細細本, 長期放係背囊, 好少睇都帶住. 入咗300幾本唔同種類書

paper white 4 宜家低唔低買？ 另外問 唔係有白色版本？

等月尾black friday啦
會折到85美金
paperwhite 4得黑色 藍色 綠色 粉紅色
paperwhite 3就有白色

會代購？

想問下日版同美版paperwhite有無分別架？

用集運

無
不過日版remove廣告麻煩啲/未必remove到

諗住帶出街睇多
kobo clara 好似都夠用？
之前追post 聽講話易hang 機

唔好意思，又有問題想問
以下嘅情況可以點處理

已解決

新出咗部nia 好似都唔錯 但呢啲好似未有人包膠

最後買左libra

kindle 睇唔到epub，用calibre轉做azw3之後會唔會出事 同埋Kindle比唔比直接入ebook入去部機到

No
Yes

諗緊black Friday買oasis 定係pw
有無推介

有錢就oasis啦，實體鍵同金屬底手感一流

我之前冇乜要求，淨係睇ebook，所以買pw
不過要嚟睇漫畫/pdf就辛苦啲，所以最近入咗部iReader Smart2

唔睇漫畫同唔care色溫既我覺得ppw好啲
Oasis好滑手 擺唔到細袋 啲殼又重過ppw個d
用sleeve又無咁方便

其實最大分別係個掣。
用過有掣，基本上返唔到轉頭。

轉 mobi , 300幾本書用 EPUB 轉

真 之前有去豐匯試pp 諗住買多部粗用 上手係好輕 但去到轉頁就不了

之前ppw背面痴咗個橡筋圈圈擺手指
搭車企喺度睇超爽
Oasis裸機真係太不安
唔係要睇漫畫我會要ppw
整咗個軟+摺得企到嘅殼 但重好多

之前ppw有用保養殼好重手，用咗1年就無用殼，之後發覺保護貼變黃就變裸跑了，有用殼變得好重睇得耐隻手好累
衣家oasis裸跑1年了

但係上amazon睇，好似冇得直送香港 係咪要集運，定係black Friday會有special offer 係直送

點解決？

本身係轉完係mobi檔，我仲係改啲margin size改到頭都大埋
之後直接轉做azw3就解決左

上年black friday special offer買，可以直寄香港

出到封面
Steps:
1.照平常咁入書，disconnect kindle from PC
2.之後你會見到kindle係出唔到封面，由佢
3.reconnect多次電腦同sync calibre
4. Disconnect form pc
之前再開就應該冇問題

kindle 有無得strikethrough書入面既字？
d 書成日講好多experience同example唔想睇

google play裡面啲書轉返落kindle睇，啲格式會唔會好怪？

你會買？

啱價全新會考慮下

新手一問
二揀一的話paperwhite 3定All-new Kindle 2019?
最好講講原因, 心大心細中
麻煩哂大家

有冇邊到有 oasis 真機睇? 用開 paperwhite 但比屋企人攞左黎用, 買返部一樣 2019 model 又好似好 on9 咁....

豐澤 唔係間間有 但係我果間入面冇書 試唔到d乜

灣電

冇架... 攞上手 feel 下 ja... 貴成倍試下先好 d 既

拎上手感覺kobo libra實在同平d
睇緊資料邊部好

等下星期知價 代購下 夾下

到時先算

兩個牌子都喺豐澤拎過上手
Kobo 感覺好"線"手
Kindle 手感好d

Kobo libra 個手感好怪 可能係我用開oasis
睇中文書 kobo 就肯定最好

有廣告先靚

永遠唔連wifi的話 個screensaver係幾靚嘅
一連wifi就會download埋啲裸男廣告
同埋主要係覺得廣告版要swipe up好麻煩
想一掀開cover就直接睇書

利申：從來無睇過/買過愛情或色情小說

旺角果間有齊兩部試

邊間？旺角有好多間

惠豐中心

black friday pw同all new kindle，應該爭百零蚊，
我會買pw, d字清啲先

想問下READMOO部MOOINK可唔可以上網DL書入落去用?
BLACKFRIDAY重未到 好想買OASIS...

可以

好痛苦 今年只係睇左16本書
仲有好多買落未睇

今個月睇左過五十本…

旋風管家 1-52。

amazon 依家賣緊幾錢

搭車睇

pw 129.99
Kindle 59.99 (特價)

舊年定前年買咗pw4日版喺日本送過嚟舊電好似幾容易倒水

同埋想問吓日版係咪一定要去返搵日馬移除廣告

我用日版機入咗us acc 可唔可以搵返美森整

我今年買pw4日版舊電好正常喎

你舊電用到幾耐
我唔係好知佢呢個Pw4是所謂正常係點樣

叉滿用咗一星期仲有93%

你講下你既使用率使有意思。

Amazon 自己都話叉滿一次大約用到六個星期，
但要根據以下使用情況
1. All connection off
2. 每日使用約半小時
3. 光度 set 去 13 (大約一半？)
A single charge lasts up to six (6) weeks, based on a half hour of reading per day with wireless off and the light setting at 13. Battery life will vary based on light settings, wireless usage. Audible audiobook streaming over Bluetooth will reduce battery life.
換算出黎大約使用 21 小時。

你一日睇五粒鐘，不停轉頁，
咁三四日要叉電係好正常。

我將亮校到最低
不過係開着Wi-Fi然後待機通常一至兩個星期就會冇晒電我哋得返少少

但係佢待機佢自己都會斷咗Wi-Fi

唔知係咪因為買返嚟頭一年好少用

咁試埋熄 wifi 吧。

雖然理論上佢待機係會斷 WiFi，
但唔知佢會唔會係定時著 WiFI 睇下有無 update。

我自己以前既使用習慣係乜都熄晒，
除非有野要 download 時先會著 wifi 1-2 小時，
之後又熄返佢。

而家轉左用 boox 更加係要一星期叉一次，
無計，Android 本身就比較食電。

我每日睇半個鐘啫

想問一問點樣將kindle嘅生字連definition一齊export到anki
我之前試過kindle mate但definition嗰啲要自己另外搞，佢入面嘅詞典好似都唔多穩陣
亦都試過fluentcard不過唔知佢啲definition邊度嚟

正常架
我用過pw同oasis都係咁
一開始唔會叉到100%
插耐啲先會

我都係日版機 US a/c
搵咗三個美森客服先remove到廣告

佢叫我返去搵日本am cs

日本Online chat 佢哋識唔識英文？

reddit都有好多人係咁 大家都話正常
你可以search下post
我就用過一部pw一部oasis
兩部都插耐啲就上100%

我怕同日本人講英文所以無搵日本cs

我諗做得呢份工英文應該唔會太差掛..
我都係copy幾年前個post嗰段好簡單嘅英文

你可以試下
唔得就再搵番美森客服
或者直接俾廿蚊美金自己搞

日本人話唔得 冇例外
以前有個幾部都係直接搵美國佬講一句就搞掂
但係佢好似英國既要搵返英國美國嘅要搵返美國
點解你都係日本機搵多幾個試吓就得？

點解日版機可以搵美國佬？
都係撞手神佢肯幫你做就得？

我搵過三次美森
第一個幫我remove，但個removal request pending咗三日都未得

第二個客服就話因為我人喺香港，account就美國，部機就日本，情況比較複雜，佢試下幫將我account搬去日本store，睇下個removal request過唔過到，過到我再自己搬番去美國store。點知兩三日之後個request直情消失咗

我再搵第三個客服，解釋咗情況比佢聽，佢表示明白，叫我等一等，然後就成功幫我remove到了

我嘅結論：一係撞手神，一係要解釋清楚情況俾佢聽，佢背後可能要特別搞啲setting先remove到

btw美森全部客服應該都係印度人

想知邊到買最平

之前Prime day就兩個一齊減

中文書既話你地通常去邊到睇想搵心理學既書

試過搵日森，佢會轉去識英文果啲cs

咁都好啲
不過都係唔敢再買日版機

點解呢？其實用落都無分別呀

remove廣告好麻煩（詳見#389）
買咗有問題想換機都好似好麻煩
同埋始終用開US account買英文書

好好地都唔知做乜要remove廣告.... 人地就係因為有廣告先賣平少少

因為唔想swipe up
因為唔想見到裸男愛情小說封面
因為想慳錢

因為唔想見到裸男愛情小說封面 <--- wtf
我好似黎黎去去都係果幾張相

最慘係我明明無買過/睇過愛情小說
有一次攞部kindle出嚟示範俾同事睇
一打開就係裸男 勁尷尬

示意圖（Source: reddit)

我個廣告永遠都係月亮同樹，
所以唔remove都唔大影響

應該因為你好少連wifi
部機無download新廣告
又或者用日本amazon account

全對
因為過完啲書，其實又無必要連wifi

我係電腦殘轉正再用Amazon 個電子推送去kindle會變返殘體，仲要套唔到字型殘轉正，有冇人知點解

想問下大家知唔知邊度有得買直插袋？好想買個擺部oasis

美森有國際版同美國版,請問功能上有咩分別?
美國版斷曬貨,係未已經特價比人掃曬
本來貪佢查字典夠快同睇得幾舒服,想試吓bf入部玩吓
其實係未paper white都夠做,唔駛上Oasis

要睇埋漫畫一定買Oasis，最近買左體驗非常好

其實amazon account 係點set區，定係要開多個新acc or

H漫體驗非常好

真係好撚撞手神第一次搵美國佬佢話部機係日版幾叫我去搵日本仔
搵咗日本仔佢話唔得
再搵美國佬今次淨係講咗嗰句野一下就搞掂
應該就唔關嗰部機係咩版本問題

係淘寶買咩case都會送個真插既毛氈套
要額外保護都可以係淘寶搵到

唯一分別係國際版無廣告兼直送香港

paperwhite同Oasis高清度一樣
不過Oasis 7吋芒大啲 (睇漫畫必揀呢部)
個芒好似無咁痴指紋
處理器快啲 有warm light
對我嚟講最重要係方便單手攞住睇書
同埋有實體揭頁掣

新手可以試下paperwhite先 最抵玩
如果價錢唔係問題就可直上Oasis
否則想upgrade就要等下年prime day先有折

恭喜絲打成功remove
版本未必係問題
問題係佢一見日版就未必幫你整
日本仔又未必幫你整
麻煩在呢一點

以為bf正日先有平,點知咁快特價,仲要比人掃曬

你喺邊度睇到？
我睇Amazon US仲有貨喎
正常係bf正日先特價
但有人估paperwhite同Oasis今年會等Cyber Monday先減

我第一次去搵美國佬佢叫我去搵日本因為佢check 到我部機係日版

但係第三次成功佢又冇過問

我覺得佢係有record見我追咗第三次就直接俾我

好似2018年尾
日森買32 GB pw4 八百幾蚊港紙

全部美版都 Currently unavailable.
We don't know when or if this item will be back in stock.
例如

得番貴價國際版

聽你咁講會唔會係hold住正日先買

我知點解,原來用香港地址會見唔到

終於買咗iReader Smart 2，1999送機套，整體唔錯，反應都快，係暫時發現到幾樣嘢要講下
好：部機做工唔錯，32GB，大電，機唔重，有背燈，有一鍵轉繁
壞：
1. 因爲冇重力感應，所以唔識auto rotate，又冇short cut，起碼要撳三下先轉到
2. 竟然冇upside down咁轉，即係佢哋完全冇諗過啲人用右手拎住部機嚟睇書
3. 冇得喺機入面改書名
4. 有個實體鍵嘅，不過冇乜功能可言，撳落大聲到唔q想用

等減價買多部比屋企人

想問睇漫畫都係用Kindle好啲？定Kobo既機好？
想換過一部e book
本身用Kindle最平嗰部
漫畫為主 之後睇小說中英都有
但中文比較多
唔該晒巴絲打

聽聞：
kindle d色深d
制forma唔好㩒 libra就無分別

Kindle色ok
但6吋真係太細部
我先想換
平時會去Kobo買書
係唔知換大部Mon睇漫畫揀kindle定kobo好

日森買paperwhite好似係平過美森少少

BF同Cyber Monday都好快到
唔差在等埋呢幾日啦
同埋最好正日頭嗰兩三個鐘買
疫情關係宜家kindle好搶手
拖耐咗好快會變期貨

如果你會喺kobo買漫畫就kobo
因為轉檔好似麻煩啲
用kindle的話
上 vol.moe 網push漫畫好方便

自己入漫畫睇就應該無咩分別
係kobo啲顏色好似淺色啲

Billionaire's obsession
Gay

果然係全港最大規模同性戀論壇

想買8寸，而家邊部新d？

唔要淘寶

最新岩岩出應該係Boox既nova 3 行AN 10
但係大陸廠
Hyread gaze note 年頭出 行AN8
Kindle Oasis 上年出得7英寸
Kobo forma 2018年出
moink 2018年出 有得中文字左至右排列 部機好似少少慢
睇字應該就部部差唔多既
最好上youtube 睇下人地實測片
睇自己需要拎部機黎做乜啦

請問個Power Adapter係未唔買都得?

我有部paperwhite
但有時都會心郁郁買實體書

係

國際版焗你要4g,要貴啲

好似都係冇 Cellular ?

話時話, oasis 有冇咩套係正既?

點解要用Kindle 上網
Kindle 可用VOL 推送漫畫

我覺得用套好重
裸機算

唔該晒

oasis 32GB 國際版有分Vodafone同 AT&T
點選好?
扣埋15蚊直送差美國版35美金
好似直送隱陣啲,唔駛集運

成日掉落背囊，驚唔驚花？本來想買套，但amazon無貨

我搵個絨布袋袋住放背囊
背囊冇硬物UN住我諗唔會花

我諗住去美國Amazon買Kindle paperwhite internation版，但係話唔送去我屋企地址，有無人試過？
平時買開都無試過

等緊oasis4 幾時先會出

屌，柒左，係個kindle cover唔送香港，由鳩佢算

分享
Prime Day 買Oasis
USD$199.99 32GB
BNS集運送到香港自提點
HK$22
今日見到Oasis價已落
要入手就快

呢排睇股票書多，有好多圖
係咪用番ipad好啲？

只睇黑白野就KINDLE好啲，無咁傷眼
利申 使用兩個禮拜感受

Kindle出到圖？

依家用緊kindle 8，見amazon Black Friday做緊特價，想upgrade做oasis3
但kindle今年冇出新機，我估oasis4下年會出，應唔應該忍一年，等下年Black Friday先買oasis4

出到，可以行轉豐澤感受下

今日感受完，最後決定入paperwhite

我本來都係咁諗
但係頭先試吓用美國VPN上去佢個網站睇
見到佢原來有貨
但一log in自己account就買唔到

要用美國地址
唔洗vpn 佢跟送貨地址

蠢咗
原來只係地址問題

有無人用過kubo 或者Readmoo?

唔洗諗啦 kobo啦

點解唔好揀readmoo?

Android 4 真係太舊
你不如上去佢地store搵下啲書有冇你想睇果啲先
好多書得一邊有

Oasis 係未只要係藍芽耳earphones就用到?

唔知呢度問岩唔岩
想問下非中國牌子, 開放式android 既reader 有咩選擇?
搵黎搵去都係得hyread, 想睇下有冇其他

我係見部paperwhite打柴
圖書館又話唔支援Amazon kindle先打算換機

readmoo好似部部度2018年出 你上YOUTUBE睇下實測片 真係慢
你等得咪睇下下年有冇出新囉
佢好似有部彩色機岩岩預購完左

部paper white用咗幾年都仲好好
但係單手睇書實在太唔方便
終於決心換部oasis

唔好諗圖書館啦
香港廢架... 除非你睇英文啦

其實痴個手指環之類既野喺後面就好穩
不過笠唔到殼要用sleeve
oasis裸機太滑

見到美版8gb oasis 175 usd 心動
但係國際版又好似少d 手尾
其實有冇分別

問幾多次 不如下次#1講la
國際版無廣告+可直送hk
8g夠做架喇 除非你儲漫畫同audiobook

想買個oasis袋/套，有咩推介

oasis國際版USD 195左右
用埋promotion code HK15
減完價都係USD 180
其實同美版爭USD 5左右

咁既話不如買國際版直送香港好過

已入8 gb oasis 國際版 直送

14xx

有一個Nook Glowlight Plus (7.8")行android 4.4，太低了
android eink 印像中外國唔多，都係大陸人最鐘意，所以出得最多
hyread我曾經見過有資料話同boox合作，可能軟件都係用佢嗰套，如果係咁唔值得咁貴去買
你去Goodereader慢慢睇下，各款eink都有介紹

thanks
睇左一睇, Nook 既機太舊唔會考慮了
如果hyread係用boox嗰套既話真係冇選擇

點解我見到104.99？邊到84.99？

但係我睇好似依家無貨 ?

本身用開kobo, 但個highlight sync 太廢
Reader highlight 或 bookmark咗唔可以係ios/android 睇返。
如果我轉kobo d 書入kindle device, 做唔做到device, ios, android 同步 highlight 功能？有冇只限kindle 買ge 書先synn 到？

有貨，左上角揀美國地址再睇

屌，好on9
Amazon自己d Paperwhite case全部唔撚ship香港
屌你老母Jeff Bezos

有冇ching有推介，任何case/cover/bumper/strap

Currently unavailable
We are working hard to be back in stock as soon as possible.
係咪賣哂

邊部

Mom 極Oasis 32gb都係 270usd
Prime day 199咁平？

32而家得美水係平
國際32好似無貨 迫你買貴價4g版

Kindle Paperwhite 冇廣告

我見重有 你未轉美國地址？

KINDLE Oasis 原裝套/貼好唔好用?

同埋買廣告版平20美元

轉美國地址用集運嚟香港？ 師兄有冇教學？

哦 轉us address睇到了
但變左就要集運但計埋應該都平過270

Google buyandship
開帳號拎美國倉庫地址
入落amazon度
佢網站有教學你睇下
睇之前d人講大約運費$2x
計埋應該500-600左右 睇你有冇code

咁你幾時到貨

我都係
爭嗰少少錢費事搞集運

波蘭 inkBOOK Prime HD
Operating system：inkBOOK OS (based on Android OS)

你可以退貨再買過

買。。睇書會快好撚多。。

8g同32差好遠喎
集運煩一次之後唔洗煩storage space management

巴打 想請教下 正常唔睇漫畫只睇書

8gb 夠唔夠 ， 我同時間都係2-3本左右

夠你放幾百本書 除非要睇漫畫同有聲書先要32

Thanks 巴打 ， 咁一定夠😂 我要黎睇下參考書

做到 部kindle有連上網就sync到 location同highlights都sync得ok快

4-5百本純文字書實夠
其實睇漫畫都可以有排都唔del

有無巴打之前用bns集運 比 Amazon cut單？
見條 order完全郁都唔郁

屌 買個陣有貨
但依家如果再 order要16dec先in stock
條 order唔知會唔會到時先 ship

唔會 退過amazon其他嘢
Print佢份pdf出嚟，拎去dhl就得

未寄出嘅話應該撳個掣就可以取消張單？

果陣已經寄左

Oh 以為你喺black Friday呢期買

唔洗

大家係唔係裸跑

之前prime day買左paperwhite
buyandship首次登記使用會有優惠
我觀塘自取 最後係$10運費

裸跑緊 但其實想買cover
唔想淘 睇過台灣果啲 覺得好似淘寶貨
想睇吓其他巴絲邊度買套

好多人都係用個袋仔入住，唔用cover唔用貼，我自己就用貼+布袋

amazon啲貼同cover掂唔掂?

唔好用mon貼la
佢專登整到個mon睇書唔反光你又貼返張野反光返

美森84.99企硬
得10$ coupon好糾結

join唔到$50 gift card $15 rebate

無諗到咁周詳，因為仲係紙上談兵緊，仲等緊部機送嚟

唔好用準備裸跑

想問買kindle oasis可以用hk15 coupon?
佢話我invalid...

揀咗直送香港未？
抑或完咗?

可以
如果你買國際版寄番香港嘅話
啱啱先買咗部

係直送香港呀 介唔介意share一下條link thanks

你個account 用過依個code?

無呀第一次買

個優惠好似完咗

過咗期

用緊paperwhite4 見到有deal諗緊up唔upgrade oasis好

Up

咁要搵人接收部paperwhite

Up啦唔up唔知身體好

益屋企人

冇人睇書

我裝完 Calibre Obok DeDRM Plugin冇顯示呢舊野

唔係話新版同呢個 plugin 撞咩？

睇過個youtube鬼佬意見
佢話第一次買可以直上oasis
但已經有paper white 佢覺得唔值
而且下年出新咪pk

啱啱入咗paperwhite

Kobo做緊暢銷書79折，買3本再減99

唔知係咪個匯率差，出到嚟每本個價錢只係平香港kobo幾蚊...

依家涼左 oasis尤其訓教前睇好凍
淨睇書我鍾意ppw多d

要 set margin
將epub檔解壓縮，搵出OEBPS/stylesheet.css（可能有幾個CSS檔，逐個逐個搵）
這個CSS是全書的佈局，如果簡單的設定可以更改一下margin，類似下面這樣
body { margin-left: 5%; margin-right: 5%; margin-top: 5%; margin-bottom: 5%; text-align: justify; -epub-writing-mode: vertical-rl;}
更改完再打包，副檔名改回epub，再放入eink試試有無改變
如果無改變的話可能CSS裡面有其他設定set死左，特別是出版社的設定都好複雜，要有高手先識改

做任何更之前請備份

改完都係冇改變，但都唔該哂！！！

用緊Calibre？
試下改完個mobi，用Kindlegen轉個file出嚟？

你用既係邊個牌子eink?原檔案係網上搵番黎，抑或係邊個平台買既書？

仲有原檔案係直排，抑或係橫排自己轉直排，用邊種方法轉直排？

我用緊kindle paperwhite 3啊，係zlibrary搵返黎，個檔案本身就係直排黎嘅

個kindlegen研究咗好耐，但都唔識用..但唔該哂！！

有冇人用開kindle immersion reading功能學語言?

真係好可惜 得apps可以用
同埋好唔完善 明明audible有果本書 都唔比用
得少部份書有更新同步到
問完cs 佢地連功能都唔知係咩... 其實有冇專門kindle既客服?

唔使諗到咁複雜

平時我喺kobo買完啲書，De完之後都只係直接轉佢入Kindle，又有直排，又有封面

BF買？
我BF前一日買PPW，而家都仲未寄

終於識整，但出到黎亂碼，都係算數唔搞佢照睇算

order page有無寫預計幾時到達？
我26號買oasis
2號已到美國倉
定係你訂國際版？

佢寫下星期一到 美版

美版要轉運係耐D
我國際版直送

content and device入面Docs d檔案, 禁完刪除, refresh page之後又出現番. 好ON9

再試多陣都係搞唔掂，不過唔緊要都可以照睇，唔該哂

用筆記本開啟這個OEBPS/toc.ncx，第一行就係<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
你睇下你轉出來的檔案係唔係encoding="UTF-8"
如果唔係就改一下睇下得唔得，如果係UTF-8都仲係亂碼，咁就唔知問題出係邊了

係UTF-8呀，搞唔掂就算啦都可以照睇，唔該哂你地

美版送去美國倉好快
ship完兩三日就到美國倉

我上次prime day用bns 七日到香港
仲快過我個frd買國際版順豐直送

咁宜家未ship都唔出奇嘅
通常ship完兩三日內就到美國倉

我都係BF買國際版oasis
琴日啱啱到咗
開心使用中

有冇得熄咗待機個畫面? 用緊無廣告板

我都係買美版
今日送到貨去BNS倉
個係寫住Your package was left in the mail room.
都唔知會唔會比人偷

我啱啱沉日先寄
早知買國際版，等咁耐
聖誕都唔知拎到未

好似要揀真人收 唔係就可能放門口

我上年試過被人偷，好彩amazon免費出返部機

27號買，今日到手，而家學緊點轉格式

拉本書入calibre右鍵佢轉換書本 彈出視窗右上揀格式

Black Friday 買oasis ，都係今日順豐送到。

本身用開kobo rakuten Kobo，操控反應明顯快過kobo，但有啲野未識調校。

如實體按鈕上係下一頁，但我想按下先下一頁，未識搞

寫哂delivery instruction啦
照放門口

Setting有得搞

Setting>all setting> reading options>page turn buttons禁reverse

謝謝大家，set 好了

時間有無得set 24 小時制？

Ching ! 邊度有漫畫download ?

vol.moe
好方便好正

試左！ 睇來要俾錢先可以download 多少少

中文書邊度有推介又方便？

經典書籍就「好讀」
其他都係上kobo買完轉檔

今晚試下先

Amazon 話 kindlegen is no longer available
焗住用 kindle previewer 但只係 export to kpf
Email淨係收mobi

我覺得calibre 出嘅書奇奇怪怪

竟然再冇Kindlegen

Calibre係會另外再加CSS入去，搞到爛晒，唔知係咪關一開始Set Device嗰啲，可能較返Generic會正常啲？

Oasis 8GB 你哋買大約幾錢？

之前black friday用埋coupon
直送香港180USD

有冇人試過restart完部paperwhite4入去主畫面變左空白一片，可以點搞

KOBO買中文書真係無敵，下載落黎拉入去就睇得

Oasis有無得lock orientation

睇書果陣點兩下最上
Page display>font&page settings>Page
左下
唔知你係咪講呢個

你可以試下用voiceview黎做到類似效果
岩岩試左可以讀同自動換頁
不過操作同正常使用有分別 要習慣下
同埋冇自動highlight功能
免費讀書學下讀音都叫唔錯
Settings>all settings>accessibility>voiceview screen reader on

冇呢個功能 , 只有 SET 打橫, 打楝

返屋企試下先
希望個效果好d

唔覺有咩分別
反而想知有冇人裝calibre入nas
下下開電腦有d煩
想喺手機browser整

每按一次生字讀完之後都會Double tap to select,
有無得唔要句嘢,好X煩

Black friday 冇買到
幾時先會再有discount

好似冇 我都覺得好煩

今日啱啱Oasis到咗,個voiceview功能唔係好明,
開咗voiceview之後再開書就會同你成本讀
但你按一吓畫面就會停咗,點樣再開番成本讀?
睇條2017年6月30日片話兩隻手指向下掃就得,但我掃完無反應
係未Oasis唔同操作?

手指向下再向右會繼續係你查果個字度讀
要連貫性唔好斷開
我都係岩岩試先知咁用落都可以接受

岩岩試埋如果唔想聽佢講Double tap for more options 之類既廢話
每次放2隻手指係中間就可以禁停佢講野

thanks
仲有樣唔係好識
例如一句
He is the man,你想佢讀man
好多時單點個man字,會直接讀Double tap for more options ,
而唔係讀個man字先
要單點其他字再拉向man到先會發聲
有無得單點man字發聲?
仲有請問邊度有教學睇?我發覺連美國amazon網都無教L手勢係繼續讀
佢機入面個說明書都唔覺有

將發聲功能同字典一齊用,自己暫時用得好唔順
double tap再hold 勁煩,之後字典解釋長啲要拉落去睇又係煩

kobo d書冇drm保護？

有呀
咪de-drm

有冇咩方法無痛拆drm,係google買左本拆
drm，拆左冇圖排版又錯哂

google book我都搞唔掂
拆咗個pdf開出嚟全白
kobo容易好多 set好拉入calibre就搞掂

巴打，你用pdf轉？
除左kobo你有冇用過BookWalker買書轉？

本書本身係固定格式
我用adobe digital edition同calibre
轉出嚟係pdf
無呀我主要喺amazon同kobo買書

bookwalker 唔係未有得拆咩？

只可以用pdf轉，甘咪轉唔到排版？
我慣左睇橫排

每本書唔同
要睇作者或出版商放咩版本出嚟
通常有得預先睇下本ebook係咪固定排版

有冇得預先睇到有冇得換橫排or咩版本可以下載？我見佢新會員有首本30蚊折，想買本試拆drm，睇下效果理唔理想

kobo：
本書顯示有「立即預覽」就代表彈性排版
如果只有「儲存預覽」就代表固定排版

google:
「原始頁面」=固定排版
「文字重排」=彈性排版（有錯請指正）

唔該哂巴打指教，我想問埋除左拆pdf你有冇試過拆epub?我睇反我想果本書只提供EPUB 3 (Adobe DRM)下載

拆 DRM 個步驟應該無分別，
只係出黎既 file extension 係 PDF 定 EPUB…

樓上深紫巴打講得啱
我個source file都係
只不過拆出嚟係pdf
彈性或固定排版都可以係epub 3 (adobe drm)

我拆過兩本固定排版
兩本都錯晒format

問題係我拆過google既epub，冇圖排版錯，我有d驚kobo都係甘

epub 呢樣野就好衰既，
個 extension 一樣，
但入面既野可以 embed 好多唔同既野。

輕小說係正常 epub format (HTML)
漫畫係 JPG
雜誌好似係 PDF

所以只有實際 preview 先知道開邊一瓣。

因為你嗰本應該係固定排版嘅epub
係唔係epub唔關事的

總之你睇下kobo有無「立即預覽」
有=彈性排版=好大機會順利拆到
無=固定排版=唔建議你買嚟拆

有咩事最多咪搵客服退款
我試過kobo成功退到 客服好nice

不如你放個 screen capture 上黎望下先啦。

排版既野好少會錯，最多唔靚仔，
分行分到好奇怪啫。

如果固定排版就更加唔會錯，
只會睇唔晒或者鬆郁蒙。

另外仲有一個情況有 d 似既，
就係 dedem 失敗，
個 output 係全白一片，
同有時加 d 亂碼。

但如果你睇到正確內容而只係排版錯誤，
就應該唔關事。

del左，巴打係咪用DeDRM拆？今晚返屋企再試下

咁你 output 出黎既野，
唔計排版錯誤，
入面 d content 啱唔啱架？

唔一定
我拆過一個固定排版
一半字唔知飛晒去邊
完全unreadable

我發現拆左d圖會重複加變細，岩岩上kobo打算買本結果埋單發現冇減30，又話首本有優惠

咁都幾高難度…

Oasis啲電真係倒水

d圖變得超細，有冇方法放反大佢？

原始檔同輸出檔既格式都係 epub ?

巴打，冇事了，我發現再轉換多一次做epub會正常反

聖誕開始左好耐 唔會有減啦
Oasis好似得prime day同black Friday先有特價
依家應該得返水貨/二手先會平少少
Paperwhite就節日都會減下
度睇下歷史價

我都冇睇過教學 係望過下你條片
我禁字係讀左個字先 然後先會double tap and hold for more options.
跟住手指單點去空白位就可以唔聽佢
好似冇你個問題
你有冇開word wise？有中同英揀 都算準既
可以估估下查少d字典

Black Friday 買
要19/12 bns 先到香港
重慢過買口罩

你買果時無貨? 慢到過份左

會員日買一個星期到貨

巴打，知唔知kobo係咪大時大節多唔多打折？

近年少左好多，不論次數同折扣幅度都係。主要都係大節日，又或者台灣/KOBO 自己既特別日子。

唔急就等下啦。

師兄們，想問新手普通睇書平平地邊款夠用？

如果冇折，佢就比google貴左約1/3

我black friday買
2號到bns美倉
8號已經攞得貨
(本來話12號先攞得）

bns俾你個日期會保守啲
最終可能會早幾日攞

我喺KOBO買咗本書,點download個file 去電腦?

kobo 有專用 desktop 喎。

Google下教學，十分容易

搵到了
原來要喺個網
個desktop app 反而無得down

想入kindle 睇

我想問下有冇人試過部kindle連wifi update firmware 個位灰左，但電腦download firmware落部kindle度就update到

想請教下，如果我買一啲參考書係有exercise 俾我做，kindle版可唔可以打落去佢預設左啲blank位到？

oasis 到咗 開心使用中

不嬲都係咁
amazon會分批自動幫你update
講緊可能分幾個禮拜先到你update
想即刻update就要自己入firmware

若果英文書就一定是 Kindle，中文書就有台灣和大陸品牌揀。
利申：擁有 Kindle 和 Kobo

幾時先肯出新，用type c

佢應該係指定左用 MicroUSB，
由 Kindle 3 開始已經用死 Micro，
為左統一可能有排都唔會轉。

好彩佢用 Micro，呢個年頭仲要我搵 Mini 真係死比你睇。

用Micro都影響不大

標準答案，飛行模式

都係等佢轉TypeC先入手

咁可能你要慢慢等，就算大陸旗 d 野都係剛開始轉 Type C 無耐。
好多中下價產品仍然係 Android 4.4 + Micro USB。

就咁睇下一代除咗轉usb仲有咩空間upgrade
不過睇reddit唔少人都話type c遙遙無期
話grandma級user好多喎

可能佢地入得太多 Micro USB charging cable，
又或者費事 d 嫲嫲級既人買左條 Type C ，點知原來自己用 Micro ...

新手想買幾自己三分鐘熱度
想揾kobo二手 勁難揾
香港人好似都係用kindle多

Kobo好似唔係好貴
邊隻款？

其實低階機好平
Kindle paperwhite嗰d level
買中文書kobo
買英文就kindle

想買clara
揾唔到二手可能都係去誠品睇下就買

Oasis 真係好好用
我black friday嘅時候由paperwhite升級oasis
完全值得

諗住去誠品買kobo nia
但睇完實物接受唔到個像素
隔離仲要擺左高級啲個兩部有比較
cwb冇clara demo
如果有得睇可能買clara

豐澤有幾間有得試 你可以問下邊間有

最後係誠哥買左libra h2o
用ae卡有150蚊現金卷

不過陰陽mon漏光問題都幾勁
未習慣有啲礙眼

點解會陰陽mon既？佢本身係咁？
電子書真係好用同方便

應該係實體制個邊漏光
上網見好多人講都係咁

早排有試過用ipad睇書
dl左幾本，冇一本睇得哂
因為總會想開下其他apps玩下

但琴晚已經有一本就快睇哂
電子書令個人專注啲係幾好

係 睇漫畫都舒服好多
d人成日話無彩色 又話ipad都得
用落就知兩個世界 又輕好多
之前mybook app成日送書又係睇左一陣就唔想睇

平時用開kobo forma
係kobo, amazon買書多
前兩日係readmoo買左本書
買完先醒起readmoo d書過唔到落kobo

而家焗住用電腦睇埋本書佢真係睇到眼都攰

破解再轉碼唔得咩

screensaver show封面好正喎

第三點真係膠，舊版有封面，新版有得改字冇封面，玩左我好耐，我希望佢改左果ui先

依家放棄咗玩字型了
所有書都send to kindle
有得同手機app sync進度最緊要

今日坐巴士，旁邊條友都睇緊Kindle，惺惺相惜互相微笑左一下

Github 好似有個 Readmoo dedrm tool，唔知有無巴打用過呢？

冇可能啦
除非廢咗有ads版
否則倒自己米

比貴D無廣告版咪一樣唔比封面你
睇佢想唔想整架姐

如果冇廣告有screensaver
佢又可以賺多筆
一定大把人比多少少

求readmoo點破解
我只係識用calibre將kobo買既書轉格式入kindle
同埋將google既書轉格式放入kindle同kobo

上網搵左好耐都搵唔到點破解readmoo

Github 有

但用唔用到就無人知。
網上唔見有人出教學，連講都無人講。
感覺上伏味濃郁。

仲要2年前。。。應該唔work la

咁 dedrm for calibre 其實都好耐…
不過完全唔見有人比 comment 同教學，
呢個就真係擔心 d。

我都覺得係github 出咗post2年都無人講，應該都係伏姐

如果readmoo都解到，fb group之前應該有教學啦

不過好似 readmoo 都有 d 進取…

google book都好多

有無人有kindle 直排字型介紹？ 我用sojo 成日彈出去，勁煩

我見本身係直接就懶得轉

用Calibre經USB傳azw3 format 電子書入kindle無哂封面, 有無得搞 ?

好似紙質咁嘅畫面同埋專注度真係最大賣點

拎住部iPad iMac睇apple books 無論你幾專心都總會分心,
除非真係困住你好似坐緊船搭飛機郁都冇得郁
坐定定拎住部手機都勉強有可能集中到精神

如果唔係Kindle我諗我一本書都睇唔到 ( 仲記得細個拎住本第一集用快譯通查咗幾隻字就放棄因為一頁總有一兩隻字你會唔識好影響個flow )
好似Harry Potter嗰啲咁一本都睇唔到
但係有咗Kindle之後已經睇晒成個系列咁滯

有得即禁即查字典 係方便好多 以前英文勁既人意志力超勁

但佢個字典真係有好大空間改善 勁唔user friendly
明明唔係咩高技術野

應該係無架，只有mobi7格式先出到封面
另外，以下教學可以無線傳書到kindle，唔駛用usb

呢個無線傳輸係針對azw3，mobi7可以用send to kindle方法，方便得多

因為想用自訂字體, 但mobi好似只可以用佢預設個D字體

Mobi有分mobi7 and mobi8
揀新版可以自訂字體
Calibre預設左舊版 要手動揀轉做新版
比條簡體教學你

睇返原來轉做混合版係最好
之前淨係轉做8 send唔到比kindle

我轉左混合版有封面但係又轉唔到字體喎

混合版用USB過又得，無線傳輸好似就唔得

搞左好耐，混合版都係做唔到又可以有封面又可以有自訂字體，無論USB定傳送至裝置都唔得

應該書問題
之前我有幾本得
直到某個txt

我部機太耐冇開開唔到
差電有橙燈
個mon停左係冇電個畫面
長按開機制都冇反應
係咪冇得救

Google 有詳細方法
印象係叉一陣電 然後開機 跟住由佢繼續叉

試過叉左陣都開唔到
叉左個幾鐘又開唔到

插電腦？試下用 d 正常既火牛可能會得。

係插火牛

咁投降…

1. 先插 USB 充電
2. 按著 Power 鍵 10 數秒，看看能否開機。
3. 如果看到仍是「沒電的畫面」，拔出 USB 線再插一次。
4. 重複按著 Power 鍵 10 數秒，再拔出，夠運的話做 2-3 次就成功。

thx
試過都係唔得

覺唔覺用mobi睇有時好lag pdf好似最快？

想問下有冇group可以大家share 買左既電子書 咁大家又可以免費睇多啲野 又可以睇下有咩書自己有興趣

有無人試過買中文書淨係可以Deliver to Kindle?

手殘.. 我指唔可以deliver to kindle
只可以deliver to ipad app

自己買啦

我係有d書app開到
Kindle開唔到
你果本都係咁 定顯示問題 就唔知喇

想問下kobo係咪淨係用到香港公共圖書館個overdrive 而用唔到 hyread? 我見hyread多好多書 有冇方法睇到？

kobo睇唔到hyread
要睇hyread可以買hyread閱讀器，或者行android的閱讀器

Kindle 點set 英中字典？

大家多數擺咩format入kindle睇？
點解mobi格式會顯示本書有四千幾頁？明明本書得幾百頁
THX

唉，幾時 KOBO 先再有特價 ...

誠哥網 master card 買夠一千平一百

我衰，其實講緊買書 ...

新年應該有掛
之前國慶買咗好多 有排睇

好似呢幾日都唔見有 promo ，睇黎真係要等農曆新年。

kobo前幾日去睇實機，揸上手好大陣廉價野feel

想衝部mooink 有無咩要注意?

呢到討論kindle

首先你要留意你經 mooink 買既所有電子書應該都係專用，
除非佢大發慈悲做隻 non-DRM 版本。

等下代 見實測片loading好似有d耐

網上down咗d小眾書mobi
Email入kindle冇封面
但係android app入面有封面

上網睇話用calibre可以fix
姐係我要import入calibre再逐本轉？

Black Friday買 終於出貨 不過仲要等集運希望2月前有得用

calibre可以bulk convert
唔洗逐本轉

點解會咁耐嘅
我Black Friday買
再經集運都係12月頭就到香港了

想買kindle, 有冇邊間黃店有得賣? 想益下黃店

去左histrend買

Paperwhite成千

博客來啲書想轉入kindle是咪冇辦法

唔見咗幾年艙底搵返部EY21出黎，充半個鐘電之後打開又用得返，神奇

博客來一定要用佢哋個app
博客來睇實體書算啦

佢"自稱"有 d 無 DRM 既書，不過係來都見未見過。
同 Mooink 一樣。

D 人話 kobo 淺色 d，圖像的話…

如果本身個 file 品質唔好，
好易睇到眼盲。

未買過 Amazon 漫畫，答你唔到。

Kobo 既 file structure 倒是簡單到得人驚。

當然係好，cross platform 當然越簡單越好，最好只係比 JPG 我…

可以上 vol.moe 網站推送漫畫入kindle度

結果買咗h2o 聽日試吓用先

用緊voyage既路過

唔睇漫畫既話 係咪2019抵玩過paperwhite 4?

我決定買pw4 300ppi都幾大分別

成日節日減價 我覺得值得上

我唸住喺香港買水貨$798
因為美馬sold out

sorry ching
新手問題
今日kindle paperwhite到手
語言揀左English (UK)
地區揀左香港
用左一個開左好耐既amazon account（地區都係香港）
一去Store就即刻變殘體中文
Store以外就全英
有咩辦法可以變番英文？
揀地區揀英國？再作假地址？

想問問，想喺google買書，但如果佢呢度冇寫明話支援電子閱讀器嘅話，咁係咪真係唔可以放入去睇？

Device: Kobo libra h2o

自己答番點處理:
用電腦登入amazon
Your Account > Manage Your Content and Devices > Preferences > Country/Region Settings
作個假外國地址/電話
之後再deregister + reset部kindle
一register番amazon account就搞掂
入store都係英文

照咁睇呢本書個格式應該係pdf嚟

請教關於 Calibre...
冇用一段時間，琴日開番多手升左上5.9, 裝埋最新dedrm, 但裝obok plugin冇個icon 彈出黎 ，係唔係obok 都要裝新version ?

想kobo買書dedrm 去kindle, 而家係唔係仲work?

感謝

我前日更新左calibre, 都有依個問題
我google左，佢地話calibre d code改左野，所以obok唔support
解決方法，一來down grade，一係等更新

謝謝！

有冇人kobo買唔到書？
呢2想買左，但試左唔同信用卡都唔得，話付款錯誤
想知係咪系統問題

張卡之前買唔買到？

買到

用緊paperwhite
但mobi多數都係殘體字書
除左mobi仲支援咩格式
epub格式的書多
但唔支援

Pw 睇到epub

仲支援azw同kfx
不過普及度一定低過mobi
你用calibre轉檔啦
撳幾個制好方便

試下換過第二張卡？

可能係zip code問題
我之前一直入開N/A
我改左入000就得左

有時個系統傻傻地…

amazon買書個陣係咁彈"please contact us or change your country/region to complete your purchase."
可以點搞

set個啱地區嘅假地址
再用vpn

唔洗用VIP
就咁用返果個國家嘅地址就得

VPN on9 auto correct

試過幾次地址啱都唔得
要用vpn先得

bookwalker 是咪無得用kindle睇

平時有用手機同電腦bookwalker 睇開輕小說
最近想買返部機睇書，見bookwalker 同kobo都有D參考書想買

之前有kindle own
黎緊想睇多d中文 加少量英文
請問kobo 定mooink好

Kindle pw

mooink 同 bookwalker 一樣，
都係不能匯出，只能用自家 reader。

Mooink啦 中文來講藏書量多啲
但如果唔想買多個reader就kobo

無
全部野自成一角

請樓主 pin 一 pin

Bookwalker，Mooink 所買書籍不能匯出成非加密書籍。

現在能匯出成非加密書籍的平台有
KOBO
Google Play
Kindle

我有部2015岀嘅paperwhite
本身好正常咁用左幾年
今日喺macbook過完mobi落部機到就話我didn't eject properly 然後freeze左screen
我reboot完佢就停左喺樹嗰個畫面到
再reboot佢都係閃兩下就去返樹個畫面
睇reddit有人話要叉返佢24個鐘 又有人話係鎖左機
有冇ching試過

你上網搜kindle卡大樹看看

試左佢啲方法同reddit嗰啲都唔work
同時冇耐性等佢冇曬電再試
疊埋心水買Paperwhite 4了 唔該曬

我ppw4都試過loop樹
擺兩日自己好返

啱啱拎到機 請問咁多位師兄 我每轉一頁部機就閃一下黑色係咪正常？

Setting
Reading Option
Page refresh
OFF左佢試試會唔會好d

點都有少少 但熄左舒服d

都係會黑一黑

pdf檔案先會翻頁黑一黑，文字檔唔會

Kindle paperwhite 5 有無消息出未？

有冇實體鍵分別大唔大？
見好多人話實體鍵正
無實體鍵個啲使用上有咩問題？

無實體鍵都無咩問題 好少hi到 paperwhite可以就咁塞落個袋仔到出街 仲方便

Kobo 好似又做特價啦！

單手使用好緊要，如果係屋企睇就無乜所謂

之前響BOOKWALKER買落唔少,不過買左KINDLE之後就轉左去KOBO買
BTW, BOOKWALKER係唔係冇打算更新下個APP,個介面仲係10年前D APP咁
BOOKWALKER係好在一個ACCOUNT可以一次過用黎買埋日本書

唔緊要，你玩過 KOBO 個 desktop 可能會認識到乜野叫一山還有一山低…

係咪今年會出？ 本身想買部4

屋企有部無touch screen既kindle 5 仲買唔買部paperwhite好？
我通常睇開一兩本睇好耐 至在夠輕可以隨時帶出街

之前用緊kindle pw 3 用左4年
個screen凹落去嗰種
最近買左部新reader全平面果隻
覺得反光好似比pw3勁 睇字好似冇咁清咁
有冇人同我一樣

我由pw2 轉去pw4
一樣感受
不過用耐左又慣左

想問一下日版美版係咪香港都用到
同埋有廣告既版本係咪一定會寫明？

應該係個框會反光先錯覺覺得反光咗啫
新reader係邊部？ 如果係kobo係無kindle咁深色

boox poke 2
似係因為個screen多左塊玻璃/膠
pw3係冇既

呢 d 野齋睇字無大分別。
無需要的話可以唔換。

有分別, 睇書時, 手指長時間放係粒制上面隨意快速轉頁.
冇轉頁制, 你唔會手指長時間放係屏幕上.
機械式按鍵轉頁 , 反應快過 點擊屏幕軟件式轉頁.

唔係好頂得順

kpw3 900幾係咪好價

呢口價買到 kpw4

呢個價買全新水貨kpw4我都嫌貴

你地通常邊度買 我見amazon jp us都無貨 友和豐澤呢啲？

我見amazon US有貨喎
你有無喺account setting度求其入個美國地址？
我自己就喺 買過水貨
touch wood無穿無爛
不過amazon不時會有特價
唔急用不妨等等

Kobo Forma粒鎖機制實到
勁難禁
Libra好好多

Kpw4水貨$798
Amazon discount 仲平

我pw3轉oasis3都有反光啲個問題
所以我係長開12度背光解決

Kindle Paperwhite 4（5.10.2~5.13.3）越狱教程

成功破解裝上koreader

新手想請教下epub 轉kepub 問題。。。。

點解裝咗kobotouchextended 都係轉唔到檔既。。。？
我而定calibre 係5.10.1 version

似乎係我部腦仲未識別到部kobo? 請問下有冇咩解決方法

kobo轉檔需要用這3個外掛:
(1) kepub input
(2) kepub output
(3) kobo touch extended
usb 插左電腦，仲要喺kobo度點連接電腦

裝左外掛之後仲要揀頭頂左三的轉換書本，再揀kepub輸出格式，先至再轉到eink上面

破解左之後仲可以USBNetwork Hack，無線傳送azw3，唔使用calibre傳檔案名變成漢語拼音，perfect

原來係冇響kobo點連接電腦
Thx !!!!

想請教下
我係Kobo買左啲書入落kindle

橫排書冇問題
但直排書嘅話
啲標點符號走哂位

請問點樣將本直排書變做橫排書
或者fix好直排書標點符號走位問題

如何把 Kindle 电子书的横排文字改成竖排

你睇得明的話就知道點樣轉返橫排

講得好清楚
聽日試

唔該哂

想問下好讀網係咪已經再上唔到

!!!!!!!!!

純粹我上唔到 如果轉咗新網站可唔可以share比小弟 太耐無上去搵書

NO!!!!!!!!!!!

做緊特價 $94.99
算唔算靚價？

真係上唔到

本身已經冇再update
都叫做有定心理準備佢收檔

近排有咩書推薦

留名等update

上唔到好讀

係
喺amazon官網買的話有得揀廣告版或無廣告版

都咁多年，好讀頂到而家都算係奇蹟…

唔知新年 KOBO 會唔會再有全場特價呢？

網主過左身好多年，總有一日會上唔到

我以為只係唔再update
至少有後人靠捐款maintain住個server

想問下kobo 日本 仲係咪唔可以用海外信用卡俾錢
用哂vpn同新開account都俾唔到
google咗上年十月好似有類似情況出現

覺得麻煩不如去豐澤買現貨

Sorry 係我講得唔好
我想問Kobo JP買書個方面
kindle部機 已經去豐澤訂咗

之前話個網主香咗

有無人試過us樂天買kobo集運返黎？平過香港同台灣好多⋯⋯

上年都係咁買
快樂使用中

謝謝！等咗幾耐先到貨啊

?
我係響果度買 驚我get錯咗

連埋集運前後大概20日收到貨
佢果排美加啱啱爆疫 當地運送應該慢咗
出貨地係加拿大 送去美國好似用咗成5日

係啊我都係呢度見到！
感謝 呢幾日即刻下單先

請問香港邊度有得買？

paper white 4 豐澤買
放到幾錢

決定直接買部android既算

而家又上到啦

想問readmoo啲書可唔可以同kobo一樣download破drm入落kindle

唔得

一定係有好心人維持個server

其實有無方法點執 kindle 入面D 文件?
download 左一大堆除左放文件夾入面亂到癲

依家愈黎愈多ANDROID E-INK 乜檔都讀到
價錢雖然貴過Kindle
但乜野STORE買書直接ANDROID APP睇仲方便

Android Eink 真係最正，down晒kindle,kobo,google play books就得

最近update完之後lockscreen終於有廣告睇
平時係得女人望遠鏡畫面

用緊kindle, 諗緊買多部睇中文書
kobo定係readmoo會好啲?

見readmoo有儲值送機, 但要入成6千銀(25000twd)
我一年買十本八本小說6千銀都唔知要睇幾多年

Kobo 買完轉kindle 咪得

kobo買書聽講係橫排?
同埋咁樣轉要唔要破解之類?

有橫有直 睇本書
要解DeDRM

我問完已經自己去咗GOOGLE
個方法好似都幾簡單
唯一係怕要橫排睇中文

如果一切ok, 咁可以諗買部新paperwhite定係升級要Oasis 好

Oasis 2用得好開心

kobo直排書放入kindle睇，D標點喺左邊，排版上唔好睇

想問下jpg 係咪要用comics converter
caliber係唔得

直接用 Kindle Comic Converter 出 CBZ 吧。

入readmoo個fb社群，可以係個到分售犢幣。好多人咁做，多數5000犢幣一份，每份$1100

想入部pw4
請問係香港邊度買kindle比較抵?
走藍店同黑店唔該哂

想問下，用黎睇漫畫
建唔建議買Oasis
已經有pw4 但覺得mon太細

同問

Yes 換oasis最大原因就係睇漫畫
啲電可接受 一個禮拜差一次左右

我岩岩諗住買oasis就係為左睇佢

無特價時買好貴喎…

係，但我見oasis每年11月先會減價，點等
搵緊香港邊度1700蚊度買到，

可以轉賣?

唔知實際係點樣畀人，只係見個個都搵人夾犢幣
不過我係用kobo

順便問下, kobo 有無漫畫買

有 全部係到買

真係好難揀
到底繼續用KINDLE, 用kobo買書
定係轉會readmoo

買漫畫 content 都係 Kobo 啦。
其他野都容易解決。

不過要有心理準備，KOBO update d 野係神神化化的。

我都係因為想睇漫畫而upgrade去Oasis
pw 6吋芒真係太細

carousell有時會有人放
都有得賣
不過唔會1700蚊

但係oasis都係7吋only
分別大嗎？

二手不了，會睇下一手邊間舖有

個人覺得好咗好多
當然8吋更好
但睇你想唔想轉會kobo

carousell就係有人賣一手呀
一係啲鋪頭擺上去賣
一係用家趁特價買多一兩部 攞嚟賣

有！好多漫畫

用kobo就中英文+漫畫書一部睇晒，唔想買多部機

但留意 Kobo 的顯比 Oasis 淺色，我個人就喜歡用 Oasis 看漫畫多點！
利申：Kobo、Oasis 第三代也有。

Readmoo儲幣送機個promote關公咗
而家fb比開緊年

發生咩事？搵唔到

琴晚0000開始event
瞬間比人秒哂之後sold out
以往無試過賣得咁快
就比人鬧有限量又唔一早講明
好多人朝早起身已經買唔到

另外海外user 本身一樣可以買, 只係另外要比運費
但琴晚要開vpn 轉台灣ip 先入得

今次咁關公，不嬲都可以海外買機架喎

頭先好似出咗公告

1. 儲值嘅話公司要同銀行傾quota (防止啲公司收完錢走佬), Readmoo 已經照以前經驗攞咗4倍quota 但都比人秒哂, 已經同銀行再傾緊加quota

2. 海外ip 問題話係技術問題(萬能key), 正在fix

咁

我就係pw3睇開漫畫頂唔順轉oasis 3
但oasis得7吋好多細字都睇得辛苦
我建議你落豐澤果啲有實物試既鋪頭試試先
個人建議睇漫畫最舒服係7.8/8吋，接近實體漫畫

不過仲有更大咩？

kindle衣家最大得7吋
Kobo Forma 8吋
其他android e reader (e.g. hyread/likebook/boox等)最大有13吋

kobo forma好？
聽上面留言kobo墨會淺色

Youtube有forma vs oasis review
forma比較下係淡色啲
但我建議你落去睇demo
畢竟有人有寫輪眼4.7吋iPhone5都睇得清

如果kindle有得遙控下一頁就好

今次真係選擇困難症

睇左好多文,都係決定唔到oasis定forma,
forma淡色但大mon
oasis夠深色但又差1吋

你最好去豐澤研究下
有齊兩款
個時想買forma
點知試新機 鎖機制勁實
個職員話撳得多就會鬆返少少
但我撳好耐先至鎖到機

YES,打算陣間去

不如問你諗住睇正版定開心版漫畫
諗住睇開心版我建議買行android直接裝漫畫人
kindle無乜中文正版漫畫
kobo就有好多正版中文漫畫

開心版多,
即係唔建議用e reader睇漫畫?

Low Res / 7" 以下可最好唔好有太多幻想，
除非你睇 d 線條好簡單，又無細字既漫畫 (e.g. 叮噹)。

的確方便情度ipad無得輸，仲可以睇埋彩頁
但因為我年紀大眼開始壞先要用e ink reader
你爬文就知道kindle睇開心版都有啲麻煩
所以我部oasis壞咗都諗住换行android 嘅hyread, 直接裝漫畫人唔洗煩，又可借圖書館啲書，因為行android裝kobo買正版當然無問題

其實我只係在意閱讀體驗同部機手感
屋企有pw4,睇漫畫真係唔得

我都經常用，但係因為kindle限制必須50MB內，自動推送得低清版
我衣家已經眼花，低清睇落仲花
所以我都下載完再拉入部kindle度

仆街，睇左實物oasis，好撚細
應該會買Forma,手感都好D
好彩未買，好彩各位巴打提一提

正喎
這個哪裡有得買

邊到有得買kindle paperwhite
除咗上網買

我都用緊kindle pw
有興趣readmoo呢個優惠，純粹諗緊要7.8 定10.3,好難選擇
拎出街我應該都係用返kindle pw夠輕~想要部大係屋企睇。想問大家227dpi會唔會好差

mooink 7.8 重過mooink 10.3 10g但細d
7.8有實體鍵，250g, 300dpi
10.3 240g, 227dpi

10.3 好似無背光，可能都要考慮埋
同埋dpi都好視乎你用嚟睇咩，圖像有機會覺眼啲

我用緊7.8，覺得實體鍵好緊要
同埋當係大部少少、有掣撳嘅pw拎出街
所以用途有機會係重疊咗

Anyway 佢每款限量90部，睇個fb group勁多人等緊，希望你成功

儲值送機好似18號一出就比人秒哂

我有 forma，老實講我覺得睇漫畫效果都唔係好，現時嚟講我認為睇漫畫最好都係iPad

1吋姐唔睇漫畫分別不大

amazon HD fire 點睇

kindle開心版可以上 vol.moe 網站
推送低清版又得 下載高清版又得
好方便

原來download係高清版
頂我成日睇唔到d蚊型字

因為email推送有50MB限制
我就係為咗睇到漫畫啲細字買32GB Oasis

又唔好咁講，呢 d 野唔係理所當然有既…大家都係搵飯食啫。

你google "convert epub into mobi"
轉完mobi之後send去自己kindle email就得

無聽過 Kindle 會 cross check 個 database。

用 caribre 入唔入到？
定係咁send 去kindle email 好d ?
新手, 咩都未試過

想請問：

1. Kindle paperwhite好唔好用？
2. 如果想睇埋好讀嘅書 ，用Kobo得唔得？用Kindle又會唔會好麻煩？
3. 響香港買Amazon 電子書會唔會貴過英美？
4. 中英閱讀量差唔多，但想訓練自己睇英文，Kindle會唔會比較好？

我無用calibre
答你唔到

插電腦用calibre import就可以用自己字體
send-to-kindle就方便, 可用手機app睇同sync進度
各有各好

巴打買左未?
我買左一部8gb $800
一部32gb $920 日版

另外想問一下刪左既書仲有冇record可以睇番自己曾經睇過咩書?

calibre 有問題請教
> 裝置
入面個list 得3x本書
但係我部kindle 入面有1xx 本書

請問點同步返

另外問calibre set email問題

用gmail, send 唔到書去kindle
請問主機名稱
連接埠: 587

請問有咩錯左

未呀
你邊到入！

Google小王子電器

Sorry我想問下,
我而家先用Comic Converter將jpg轉左cbz,再用calibre轉mobi
咁樣岩唔岩

cbz 好似係直食？
太耐無用 kindle 我都唔肯定。

近排有無巴打去 KOBO 時發現會強制轉做香港 store ?
setting 入面好似得返帳單地址，無再分個人地址同帳單地址…

啱啱試咗 個region 好似有bug 你chok 多兩chok就變得返台灣

表面上係可以篤返去台灣，但係一到比錢就強制轉返做香港。
如果你見到個 currency 係港幣就即係衰左 ...

你chok到係台灣就得 我去到俾錢果下都係台幣

強行寫帳單地址做台灣地址係得…

不過可能只係可以小額付款就呃到信用卡公司，
但大量購買唔知得唔得。

你買幾多？ 我試過買到成3千幾台幣都冇問題

我只係買幾百蚊，咁應該無問題了 ...

搭單問睇台灣書，邊間ebook 好？同一本書唔同平台好似唔同價，連排版都有d 唔同

你用kindle 最好就係返kindle 買
3rd party 就kobo 可以轉去kindle 格式冇點走樣

用ipad 睇
買過kindle 但少睇英文書就比左人了

新手想請教，英文書同中文書都有睇，如果英文就打算上amazon買。如果中文書買Google圖書轉到入去嘛？

轉到，但有機會有 bug。

可以完美解決到但煩。(要搵 Google CS 幫手，而且唔一定係 7x24 serve 你)。

Sony罪大惡極

個價錢應該嚇撚死人 ... 8K 有無可能落到樓呢？

Eink，Ereader 出黎既效果 真係好靚
希望可以見到呢樣科技改善，大家唔駛再捱昂貴大moon機
10吋moon 3000蚊始終買唔落手

早兩日買完無問題

感謝巴打解答，一般來講係咪都係等黑色星期五買會比較好

間唔中就有特價，自己留意一下。